我睇好快就會有五毛帶風向叫人圍投注站 因為入面有大量現金

然後我地一路唔打家劫舍既形象就會比班臥底清唒

應該點做 咩野應該做唔應該做

諗清楚

唔好比仇恨蒙蔽雙眼